依排東涌同圓方啲白鴨好似痾唔出屎啵！

有冇巴打學吓啲廢老咁攪攪佢？ 見佢哋痾唔出屎都幾辛苦！

咪攪著d清潔工人

都已經烏煙瘴氣啦, 仲差在嗰一兩督白鴿屎咩？

咪攪著啲白鴿

虐畜